估唔到防彈少年團打歌會輸比依一隊

自己就係永遠嘅敵人有幸見證依個歷史一刻

《Dynamite》加油。

可能keep到去下首新歌

呢隊野好霸道
D新人無哂機會拎一位